羅志祥520突發7千字謝罪周揚青 細數9年情「對不起我錯了」

藝人羅志祥被周揚青爆出劈腿等醜聞後，仍尚未公開出面，20日當天再度於微博寫下7千多字，以「男孩 女孩」為題，細數兩人交往9年以來的心情點滴，並曝光多張合照，並提到：「對不起，我錯了。」

在爆出醜聞後，羅志祥坦言這些日子是近年來他獨處最長的一段時間，很感謝周揚青過去在他最需要的時候陪伴在身邊，「妳很少讓我擔心難過，但妳的不快樂都是因為我造成的。」他一直以來都在檢討反省，「這些年來 ，我對妳製造的痛，妳卻從來不讓別人發現妳的脆弱。」他也因為這件事更了解該勇敢面對，不再逃避，「我要再一次的跟妳說，對不起，我錯了，很抱歉，最後這一篇，我沒有傳給妳，我選擇公開的方式，完成妳一直想實現的願望。」

無用㗎啦

成班狗仔跟啦.. 邊個仲敢埋堆

完成妳一直想實現的願望

7千字文

好想挽回形象

打完自己有無笑?
碌鳩過兩日又痕要搵閪屌架啦

似係驚條女爆大獲多d

玩弄中國人
點會有得放生

字多到成本小說咁就有說服力？
周揚青應該唔會再上當

畀我係女方，你咁樣利用我幫你營造返個好男人形象，仲嬲，淨係講拍拖時佢點比驚喜條女，實情喺背後屌第二條女

條女都要面架嘛，而家亞洲空幹舞王 跪地求饒

好似D MK 仔 分左手打篇文

篇嘢悶到TLDR你要煽情都唔好得個長字唔好睇先得架

7千字字數仲多過我寫篇論文

周揚青快撚啲出閃卡好過啦

愷樂

d字垃圾到
扮咩深情姐
係深情就唔會多人運動

早知今日...何必..何必呢。。。周星馳

寫篇關於多人運動嘅仲好啦

有乜上唔上當 ⋯ 男人不嬲都有周圍扑嘅天性。
等如你指住隻老虎問佢做乜食肉
而家只不過係一班狗公唔抵得佢有多資源屌女
同一班女人唔肯接受呢個現實

冇工開?

呢d咪識公關
過多一排又有大把閪屌

好mk

忘不了 人民幣的香味

拍av 啦

係撚佢寫咩，叫D助手寫之嘛

7千字

睇晒
其實好差囉 完全冇感染力
咁就想洗白？

洗閪寫同打咩 voice to word啦

仲想兜

等爆料

屌 無人想知你地點識呀
直接跳去多p重甜啦

阿嬌煩d定佢煩d 關我地撚事咩

佢都On9
佢真係不如大大聲話我就係出去搞女人
吹咩八婆

咁仲好啦
而家扮乜撚野

不如打篇講下偷食嘅心路歷程好過

好撚老土 睇左幾隻字想洗眼

其實佢啲多人運動分享 時間管理心得 體能訓練先多人想知

呢隻台狗奶支那妹奶到台灣人拋棄，奶到而家支那人都笑鳩佢
兩邊都唔係人

有用咩

如果真係冇得撈出書講應該有賺

唔想睇
有冇人可以講下羅志祥本小說大意？

今日上午，羅志祥在微博突然上載將近7,000字的簡體字長文《男孩 女孩》，並於facebook同步發文，以及首次上載與周揚青一些從未發布過的甜蜜相片。他在字裡行間回顧兩人在過去9年間不為人知的甜蜜回憶，還有懺悔自己的過錯。他還在文末提到，這段日子是他近年來，最長的一段獨處時間，坦言這段時間一直有反省、檢討自己，也因為這次的事情，讓他更懂得勇敢面對，最後再向周揚青致歉：「我要再一次的跟妳說，對不起，我錯了。」然而，全篇文裡面羅志祥隻字未有提及被周揚青當初控訴的「多人運動」與愷樂的爭議。

有網民發現羅志祥發文時間在9點12分，似乎刻意相對周揚青的生日9月12日，加上全篇都用了簡體字撰寫，似呼應周揚青早前表示為了他而努力打繁體字的說法；加上羅志祥於5月20日，諧音「520我愛你」發文，有網民就質疑他想借機向周揚青訴真情，紛紛懷疑他想復合，指摘他賤男扮情聖。

周：一路同第2個啪啪啪一路想起我

男人真係好恐怖
咁多年一路表現到好愛你
但背後係做咁多仆街野

算吧啦

好嘔心 懶深情懶係愛人咁

感覺上似水鳩個ex睇7千字論文多啲

入去 負皮 下一頁

完

Too long didn’t read

條仆街係facebook po又改返做繁體字同唔開放留言，仲唔撚係公關文？

做男人要做羅志祥

兩三個禮拜就獨處最長
可想而知之前生活有幾多姿多彩
仲要件件正嘢叫雞都食唔到

之前去咗大陸要隔離14日
返返台灣又要隔離14日
非自願獨處

即係平時幾日或者每日就要執一劑
練習光速屌閪舞

啲女好容易心軟
尤其是對住呢種MK仆街
7000字 我覺得呢招work

加上全篇都用了簡體字撰寫，似呼應周揚青早前表示為了他而努力打繁體字的說法

Google 禁一個制已經轉到啦，洗撚打

其實羅志祥成個賓仔咁 真心邊度靚仔

靚仔品賓仔 佢黑又唔係古銅色嗰隻黑 係低賤農民黑

兩隻眼又長期有黑眼圈咁

不過可以裸聊

其實我覺得佢會冧...本身條女唔算靚 應該冇乜條件搵返個好似小豬咁...只要小豬肯扮吓認真道歉 應該好容易搞掂...

仆街講起又係

我畢業論文都係九千幾字

其實係助手好撚慘

10年前嘅羅志祥屌打全亞洲啦

認真問題咗幾耐

下

睇*

下m9

痴撚線

有錢都叫無乜條件

周揚青唔係有頭有勢既話羅志祥撚會跪低

寫小說啊

咪係

呢段時間以來獨處最耐
先得唔夠一個月
同佢一齊9年到處屌過幾多條女大家自己諗

獨處最耐其實係因為要隔離

7千字都唔撚想睇

女人不嬲睇樣 同埋都係搵份高價值過自己嘅男人

小豬呢啲又有錢有樣有名氣 點搵得返

鬼唔知如果條女開聲大把人屌添

JJ屌地求原諒

小豬屌西果陣助手寫文
大家一齊oh yeah~

正常...proofread 自己篇論文都唔想啦

有冇人真係信係佢手筆？

4張野仲叫自己就男孩
佢發育遲緩？
好噁心

我第一個買

然後助手就寫：這是我近年以來獨處最久的時光
沒有你 我什麼都不是

周揚青買通過佢助手黎攞料都唔奇

係..試下係普通圈外女友

唔知點解覺得篇野好唔真心感覺唔到佢想道歉

我要睇蝴蝶多人運動

重點係句土狗

天性人類控制唔到自己嘅慾望咪就係同隻老虎一樣囉。唔通女人又可以不斷搵緊有能力嘅男人咩？天性喎。

too long
didn't read

搵食姐

MK仔都做唔到7000字啊

唔會work啦，
9 年都分得手，
條女而家仲日日好開心咁，
應該係完全死咗心啦，
女人死咗心就真係死咗心，冇得救

點會
平時助手都獨處架啦

其實娛百仲有冇得撈

想復工嘛 你估復知咩

垃圾 同支那雞認錯 男人之恥

隔一排又繼續運動架啦有咩所謂

我想信呢d文佢肯定有幾十篇sample 只不過而家係公開 平時直接send比d女

洗乜撚野白
洗底呀！！
又用蝗語

羅志祥 : 你有被光速屌過嗎？

羅志祥仲靚過周揚青

左邊好撚正

好低質既千字文 寫下屌咗幾多條女好過

所以我信係佢寫嘅,因為文筆真係好差

你想屌女咪屌女
屌到好似賭王咁公開有幾個老婆都仲得
但唔撚係好似依條垃圾咁私私縮縮暗屌完又扮好男人
畀人拆穿之後依家又扮撚哂嘢
垃圾

唔係個個女人都咁無骨氣嘅
唔明點解啲人成日用外在條件黎判斷一個人價值

你估有個大隻有錢仔追你 。你會同佢講 “我都係鐘意肥矮毒窮 但係係我初戀咩？”

講乜？

又講大話
佢話過識佢果時係佢女友未整架喎
無奶油幾日整好容又復元好去踩單車架？

男未婚 女未嫁 ⋯ 其實有乜問題？

即係你拍拖都係會稱條仔好唔好 ⋯ 如果你未結婚 你都會選擇條件好嘅一齊 亦都會有機會一腳踏幾船 。呢個都係合理ga wor ！

未揚出嚟就係
我覺得去到咁嘅地步條女都死晒心
同埋全世界都知 就算心軟 為面子都要扮唔心軟

講大話有無問題

其實睇完篇文唔明
d日子同內容有咩關係

政府講大話都未有問題 ⋯ 呢D 雞毛蒜皮到 ⋯

條友滿口大話

咁蝴蝶呢

做乜撚野寫日記咁
特登摷返V7記錄作故仔懶感性

首先 我幾時有話過政府無問題
依家我話你聽政府係好撚有問題

第二
你前面問小豬有咩問題
我講完問題所在之後
你就話個問題雞毛蒜皮
咁即係有問題啦
你自己都承認佢係有問題
你仲幫佢兜乜春

係度東拉西扯 想拎政府出嚟混淆視聽

係咪因為世界上有強姦犯強姦過人
所以電車痴漢偷拍非禮就係雞毛蒜皮

都係嘅

如果我冇理解錯
其實成篇野係佢每日sd比周楊青既野黎，之前分開sd左19日
今日sd埋最後一段比佢，同時一次個係微博貼埋出黎

如果周仲有同佢聯絡 可能會心軟
只要時間管理大師答應以後電話比佢查 只愛佢一人 所有行程都比佢知 可能婚都求得成

張多啦A夢配圖真係笑到我傻咗

唔洗咁激動
佢真係有犯刑事咩？
佢犯左乜罪 ？

其實係情場入面嘅事 情場少不免有欺騙成份
要接受囉⋯

如果佢係結左婚 ！佢偷食係佢問題
但而家未結婚喎 ！大家只不過選擇取捨緊

閣下應該都係仆街一條

條女就算再樣衰都唔會想搵個周圍同人扑嘢嘅男人啦

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

唔好講到個個都咁睇重外在條件啦，唔係非黑即白囉

無錯啊，佢唔係犯刑事，所以咪唔可以捉佢去坐監囉，淨係可以網絡公審佢囉
你覺得｢其實係情場入面嘅事 情場少不免有欺騙成份，要接受囉⋯｣你要接受係你嘅事，但依家就係大部分人都接受唔到嘛，所以大家咪討論囉

自己反駁唔到人就拉埋去咩政府到。。。。又話人地大反應，仲建議人地要接受情場係少不免有欺騙成份，好搞笑

無咗先學人珍惜講幾多都挽回唔到形象架啦慳翻啖氣吧啦

我錯了~

唔一定架，女人包容男人出軌嘅忍耐力強過男人好多

我係唔係仆街都唔係問題 ⋯ 只係人大左 明白有時人不斷選擇同取捨 ⋯

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

咁撚長
諗咗幾多日

形象既野佢應該唔驚
好似台灣個呀翔咁SAY個SORRY 照大把節目做
以佢既級數更加唔驚係台灣冇野做
佢怕就怕個支那女人再爆大獲姐

因為政府太離罩 唔小心都拉左入去

不過我絕望咁話你知⋯
靚仔天生係有優勢，咁你覺得佢會唔會為一棵樹放棄成個森林先 ⋯仲要有錢添

花心賤男 同 肥矮專一毒撚 好多女人寧願比花心賤男呃 甚至幻想自己係the one ，可惜永遠唔係⋯

所以女士話要網上公審 其實真係wfc ... 有男士支持 只不過係附和下女人⋯ 心目中都係no big deal

台灣點同人仔比佢已經冇哂啲大陸綜藝

係咪女仔睇完都唔會原諒佢?

一個人無道德底線其實做咩都得

不過唔好自己無 但 要人地有道德

I wanna know 你行不行

周揚青都忍咗佢9年啦 之前一次過爆係忍無可忍
都決定唔會原諒

羅打咁大篇嘢 周無回覆都幾柒
同埋顯得佢好煩

嘩幾日就一齊，勁

1分鐘睇700字

CLS 見唔咁多字唔想睇

幾時得閒打返7萬字多人運動文？

7千字咁少..大學寫文閒閒地都過萬啦

話說有冇人知 洗白 廣東話係咩？

洗底

仆街，留完言先見到第2行 sor

唔該曬

算吧啦傻9

同前日牛屎妹Deer 打果篇自白文有咩分別？
用詞累贅 分段唔清楚
重點係內容空洞

屌支那千金
拎支那connection
賺支那money

唔通真心鐘意佢咩

咁你拍拖都係喺一段關係入面架，拍拖嗰陣出軌就唔叫出軌咩

對比周揚青篇文，呢篇好垃圾

你女朋友偷食都not a big deal
含完人地碌撚同你打茄輪

收皮啦好嘛

個日子係佢打篇文既日子 唔係一齊既日子

佢屌住其他女黎溝周揚青。
佢打個幾日 日子 都幾撚忙

唔係回顧佢一齊前既日子咩，發生咩事喎
去到第4，5日話一齊左